OT簡單 捉姦卻是極難

幾多巴打去開大餐
唯有我 碌鳩忍射 再跟手插入
令佢個西 仲都係好濕
抱起屌佢 佢話要含
歷歷在目 3P狂插
其實啊嫂 西窿濕 想今晚
被我屌穿子宮 到聽晚

屌你邊間教會

郭富城嘅強？